我哋聽日再沽過啦 聽日一定會崩盤嘅

：你點知今日會崩盤㗎？
：唔知㗎 希望在明天吖嘛
其實夾淡 又有咩好怕喎
生命滿希望 牛市做淡旺

而家入定7500
半年後睇樓

真 上望$20

沽佢老味

我入熊
晏就已經係樓頂睇樓

你入熊就18年後再睇啦

ifc天台好大風

所有淡友不要止蝕！！
必會戰勝歸來！！
逢高加沽 本多終勝